人渣！

求下你唔好再害人 溝女當飯食

對唔住

咁叻唔好溝仔囉

對唔住囉

ok

笑

梳鳩

溝女，好過呃蝦條

冇溝摺毒柒

有冇呃就唔知啦

比人溝

sor....

唔會原諒你

邊個呀！比張相來睇下，以免有下個受害人？！

都冇

？

人生已經絕望 女都唔比溝？

要我難做啫

扮

啲女比你溝曬啦！

糖

溝到先算

糖糖

靚仔？圖呢？

幸福嗎

？ ？

？？？

我個名咪我老婆

我愛你

thanks

not you !

我幫你起佢底

樓主抵撚死
利申 ： 人渣

靜啦屌

幾千天近況

I love you too

可唔可以做我女朋友

我愛林峰

我都係食花生

佢唔鍾意屌屎忽

你地結婚啦

哦

我可以令佢改變

我們結婚了

sor

瓜瓜

我愛樓主

點解

關你咩事!

食瓜

食菜

點解要俾負皮我

我做錯啲咩

你垃圾

你都係

仆街又多左

你班死剷

推

輕輕一推

大大力一推

借個西黎屌下ok?

笑咩鳩

hello寶寶

ok me收嗲

好餓

呀

你又瓜瓜 點解呢

負皮

瓜瓜叫

抄葉葉

唔爭氣笑左

咁我都真係幾嘈

陽具東

四個喇屌你

關係好好

有一個係我

佢地互揸

死守著現任就能成佛嗎？

ok 正仆街

錫返

什麼情況

唔原諒你

瓜瓜嘈

why

幫你改返

why why tell me why

join us?

瓜子在

改名未

唔改啦 我咁樣最好

改走粒emoji

代表我係負能量丁丁

院子落葉😞

你唔駛負能量姐
遲下就無事嫁啦
1個月姐

嗚
佢又吊住我咁款 唔知可以點

點睇都賤男 block la

靜啦屌😞

唔好比佢牽著鼻子走！

點解要抄我😖

掛住佢

你好

唔好掛我

冇人掛住你

青

怨婦post

乖啦

sorry

葉葉

仆街 又有負皮既

我唔會話你知係我d分身

無興趣知

負皮不是我比的

掛住我嗎？

no

關唔關你事

掛

都唔關你事

有正皮

前面條女好香